就離追倒波仔啦

93vs89, 集氣